有無人試過比人當面笑樣衰

I know that feel

試過當面笑人樣衰

每日都發生
樣衰加肥
已經無乜感覺

有，會唔開心，但自己會笑埋一份，因為我真係好樣衰

嗰刻唯有以笑遮醜

然後笑人樣衰個個會話 講笑姐！！！！

樣衰我都唔想

有 比人話過世界第一樣衰

好多 同學 我亦試過比街外陌生人話
覺得佢地唔識尊重人
但諗深一層
佢地講既係事實
自己咁樣衰又憑咩叫人地尊重
都係帶口罩出街算

Sor1999

如果佢真誠道歉
我會原諒佢

一樣

家姐成日當住我面笑我樣衰，你估我想架咩

比人叫柒頭

same

我明架

利伸：比人笑唔少

我都好樣衰 日日都畀女朋友話樣衰
但好慶幸自己有幾個好好既老死同一班陪我玩嘅fd

細個果時試過俾人話一次樣衰就自卑左成個青春期